如果你另一半叫你係fb/ig del哂異性

如果叫你del哂所有女既fb同unfollow Ig
你地會點做？

利申(fb無異性。親戚，同埋同學除外)

一鳩del左你另一半先啦

有咩用 同性就唔會出事？

啱啊

Hehe